netvigator啱啱完約 求sales出招

1000m 公屋 可以既話包埋nowtv新聞台

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

搞掂啦 咁多位sales可以唔洗再覆post